（半年都未夠）替美客戶隱瞞資產 匯控同意罰款15億

【明報專訊】據美國司法部公告，匯控（0005）瑞士的私人銀行分部承認為數以百計的美國客戶，向美國國稅局隱藏超過10億美元（約等於7.81億港元）資產，同意向美國支付1.92億美元（近15億港元）罰款，以結束10年以上的調查。

半年唔夠，匯控應該太多錢想被罰

支持匯控繼續表態

向美國國稅局隱藏超過10億美元（約等於7.81億港元）資產

個編輯睇黎數神黎

10億美元（約等於7.81億港元
王子軒級數學